張超雄，被屌20小時後：撤回；林鄭月娥，被屌多於一個月後：壽終正寢

我宣布！
林鄭從此唔係「好打得」！
係「好屌得」！

又性上癮

廢青兄笑死人

林建波性無能
搞到佢要出黎搏屌

721見
五大訴求：
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

屌極唔化

Well said

好屌得

擺明做俾淋奠睇咩叫撒回啦

咁佢幾時會潮吹

佢可能係性工作者，唔屌唔得!